{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "아라비카"
    },
    "text": "京畿道広州南漢山城路に位置するアラビカはハンドドリップ専門カフェで、1998年にオープンしました。 ここは売り場の前に駐車場があって便利に駐車でき、山小屋のような雰囲気を持っていて開放感と居心地が同時に感じられます。 店内には可愛らしい小物や植物の植木鉢が飾られており、テーブルは店内と屋外テラスに十分に配置されています。 アラビカは様々な飲み物やデザートを販売していますが、特にハンドドリップ、バリエーションコーヒー、手作りシロップなどの飲み物やパウンドケーキ、ティラミス、焼き菓子などのデザートが人気です。 このカフェは手作りデザートは数量が限られているので、早めに売り切れることがあることに注意してください。 また、ドリップコーヒーは注文後すぐにハンドドリップで抽出されるため、少し時間がかかることがあります。 アラビカは炭火でローストしたコーヒー豆を使用してコーヒーを提供しており、コーヒー豆は一定期間熟成させます。 この過程を通じて高級感と香りを楽しむことができます。 また、アラビカはペットと一緒に訪れることを可能にしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "アラビカはどこに位置していますか？",
            "answer": "アラビカは京畿道広州南漢山城路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アラビカはいつオープンしましたか？",
            "answer": "アラビカは1998年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "アラビカの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "アラビカは山小屋のような雰囲気で、開放感と居心地が同時に感じられるお店です。"
        },
        {
            "question": "アラビカの売り場の前には何がありますか？",
            "answer": "アラビカの売り場の前には駐車場があり、便利に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "アラビカでは何が販売されていますか？",
            "answer": "アラビカではハンドドリップ、バリエーションコーヒー、手作りシロップなどの飲み物やパウンドケーキ、ティラミス、焼き菓子などのデザートが販売されています。"
        },
        {
            "question": "アラビカの特に人気のある飲み物やデザートは何ですか？",
            "answer": "アラビカでは特にハンドドリップやバリエーションコーヒー、手作りシロップなどの飲み物、パウンドケーキ、ティラミス、焼き菓子などのデザートが人気です。"
        },
        {
            "question": "アラビカの手作りデザートは数量に限りがありますか？",
            "answer": "はい、アラビカの手作りデザートは数量に限りがありますので、早めに売り切れることがあります。"
        },
        {
            "question": "アラビカのドリップコーヒーはどのように抽出されますか？",
            "answer": "アラビカのドリップコーヒーは注文後すぐにハンドドリップで抽出されますが、少し時間がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "アラビカはどのようなコーヒー豆を使用していますか？",
            "answer": "アラビカは炭火でローストしたコーヒー豆を使用しており、一定期間熟成させることで高級感と香りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アラビカではペットと一緒に訪れることができますか？",
            "answer": "はい、アラビカではペットと一緒に訪れることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 487
    }
}